六四人血饅頭有辦睇都照衝，旺暴義士唔抵可憐

六四領袖
王丹-事後讀哈佛，現在是大學教授
吾爾關希-事後入讀哈佛-現為台灣投資銀行家
柴玲-事後入讀哈佛，現為美國軟件公司老闆

旺角暴動
梁天琦-來緊都去哈佛做研究生了

精人出口，笨人出手，義士讀咁多書人地話衝就衝，唔抵可憐

吾爾開希仲有參與社運。
係咪要個個好似李旺陽被自殺你哋先滿意？
咁你會唔會屌埋孫中山食黃花崗七十二烈士嘅人血饅頭？